始終要有個有公信力既人肯承擔同出聲明

大家小眾無必號召力 無乜人會認真看待
所以有咩聲明想出 要搵個有公信力既人代你出

又打錯字

大家小眾無乜號召力

大佬今盤唔靠之鋒唔得

未必值得 風險高

G phone 鹽都坐過，仲怕什麼？

如果再坐要坐多幾多碌?

入立法會價值可能更高

我再重申 有咩聲明想出
要搵個知名人士代你出 咁樣會更有效

Heidi 做到野